Pokemon金銀版demo流出，早期廢案pokemon一覽！

原來當初大蔥鴨係有進化
到底做左d咩得罪任記搞到取消左

水君原案: 大哥哥.......
雷公應該就係後來實裝成雷獅子

性別差異

早期地圖（留意右下角成舊就係簡化版gen1地圖 ）

部分pm成為後來實裝既參考靈感

估唔到呢D DATA差唔多20年後先浮出現....

因為最近流出左demo既rom檔，比人逆向破解翻d data出黎
Btw早期設定d pm個樣都幾驚悚

好彩換左火球鼠同小鋸鱷
廢案好柒

好彩廢左個demo
D怪好多都好7

但我想要大蔥鴨進化同呆呆獸貝殼

不得不承認gen2 既pm設定係歷代最靚

火蔥鴨呀？

打開日版 唔係好熟港版翻譯

隻利基亞

好似係紐拉黎
張圖錯左

隻水君驚嚇到

隻水君咁似合成獸

DP果一代已經係極限
打後果d 得隻究極異獸叫做係比較正

最鐘意火球鼠 好彩有轉！

之前睇d pkmon異聞/怪談都聽過老任出金銀前有次game展覽會有隻金銀試玩版，但佢嘅內容同獸同後尾金銀有唔同，估唔到原來係真

金銀版開發週期好長
仲長過宜家既3A
基乎橫跨埋3部手提機
所以設定咪變得好勁

唔撚係啊
爆gay蚊

要咩年代既人先會叫火蔥鴨候大蔥鴨

大...哥...哥...

火主頭兩階都ok
最尾同火伊貝撞樣

乜撚嘢呆呆獸

英雄所見略同
第一下諗起鍊金

火蔥鴨嘛

不嬲都係日英撚
我有罪

水主係咪後來大劍鬼同西獅

以前最愛就係白金 騎拉帝納個神獸樣真係有種霸氣 依家嗰啲好似隻隻都係傻西咁…得Y封面嗰隻叫做好少少

有好多初代既進退化取消左

大劍鬼係御三家係ok嘅
不過同以前第3代水主撞

信使鳥隔離果隻好明顯，之後有出返

Sm果兩隻

護主犬果班原本都有退化

邊隻

鐵炮魚早起真係成支槍咁
然後章魚桶戴德軍頭盔

咚咚尼？
唔知依家譯名係咩

電倉鼠？

班究極異獸真係唔係pk產物 差小小唔想承認sm係本傳

喵bb

但sm除左呢班野柒之外，其他野都幾好

睇落金銀版主題本身似係孵蛋同GEN1既退化

大陸仔

可以跳入嗰洞搵番以前啲回憶係唔錯
接受唔到Z招式

仲有個玩法都係鐘意打道館多啲

下集應該就會翻黎架啦

好山寨

Pokemon quest 日本好似承認左係本傳
不過下代都switch了 荷包君

其實都係因為保留左gen1畫風姐
Gen1 pm好多都畫得好獵奇

你話pkmgo聯動果隻？
唔係正傳wo，黃版重製咋嘛？

睇完想攞翻隻銀版出黎玩 不過驚日文睇唔眀

quest 係手機game嗰隻，同go聯嗰隻應該係go伊貝同go比卡超，d人話呢兩隻係黃版重製

神奧

玩心金銀魂漢化囉
我sm先開始玩中文，咪又係咁打
Btw應該所有正版金銀都冇曬save電啦？

部3DS 玩正版㗎

以為你打gba

根本一階係水系嘅小火龍

加兩隻耳仔

哩個迷你豆豆係咪細佬係上隔床打j 果個迷你豆豆

下佢有貝殼wo

迷你豆豆永遠只有一個

好彩有換成火球鼠
好想要隻背殻仔

成龍？

老虎仔幾得意

隻喇叭芽個另一個進化做乜撚野
好彩佢廢棄左

水主幾得意

想當年打pkm唔洗識日文都爆到機啦

隻鹿一黑一白幾型

變撚左呢隻

好撚不安wo

爛泥怪bb 好得意

好彩廢左
唔係pkm執左啦

Gen3456咪又係繼續出產垃圾
越做越有

原本無利基亞？

有無啲新意

正傳係19年先出，quest 6月底出手機版（幾好玩），go係黃版故事+go既玩法

我路卡第一個唔服

3456代都有好寵

Gen4仲算hold到既
Gen5

睇到呢啲圖唸番起細個拎部gameboy係圖書館打既日子
而家打咩驚都搵唔番

Btw 仲有本圖鑑係屋企

利基亞發生咩事

251後無pokemon

1,2代最靚

由紅版玩起 最盡接受到dp 之後就不了
3代都幾好 主角 三神柱 紅藍綠神獸
4代啲造型開始有啲奇怪 三神柱合體

不知幾正

正確黎講係3神柱原型
寶石果3隻係佢跟住自己捏出黎既娃娃

第一次玩真係好震撼, 又彩色
次次一玩玩好多個鐘
唔會用D冇得進化既寵 (除左神獸)

甲賀忍蛙正囉屌你地老味

但另外兩隻

你識乜嘢，多刺菊石獸都靚過佢啦
忍蛙係數碼暴龍咋

好多人仲停咗係頭兩代

當年第一次見金銀三神獸覺得個設計走得好前

係佢哋玩到嗰代

搞到bw3隻4腳獸同3隻龍捲雲情何以堪

唔關事 垃圾代代都有
但連神獸都樣衰真係gen5開始

後代d神獸就真係好柒
剩係覺得烈空座比較型

封面神暫時得moon比較怪相
但其他副神果d就真係好樣衰

btw捲雲有隻個design諗起垃圾蟲

bw係邊三隻? 我只係玩卡比較多唔知邊幾隻副神獸

咪龍卷雲 3劍客 究極異獸果班

究極異獸果堆我諗起數碼暴龍3 果堆定力爆，乜原來係神獸黎?

究極異獸呢D垃圾都叫正

設定唔係神獸 但game度個定位差唔多啦

正

肌肉蚊同淫蕩甲由我真係唔識欣賞

大食怪

隻let go冇後代
射哂未

辣殺驚 不了

其實係叫火蔥鴨定大蔥鴨

初代撚至愛喎
隻隻PKM都咁靚

火蔥 係我錯

走啦
唔想搞大佢

仲以為我細個一路發雞盲

唔好咁幼稚啦

乜唔係架咩

人地玩果隻叫神奇寶貝, 咪叫大蔥鴨囉

咪又係copy 返pokemon go 個D模組落去

每一代都有出產垃圾
但gen4開始風格唔同左都係事實
冇必要屌黎屌去囉
反正bw班半傳說精靈真係好冇神獸既氣場囉

點睇你膠名嗰隻冇喺demo版出現?

demo咁多核突，緊係要搵個高手畫返我出嚟

DP出個堆舊寵退/進化好正
電擊魔獸同鴨嘴焰龍型到呢

水君成妮娜咁

可惜之後放棄左咁做，唔覺得mega化就會合理得過重新發現進化方式好多

3狗真係好靚

我叫開多蔥

而家想玩番Gameboy 版Pokemon,有咩方法？

3ds/switch/iPhone?

正版的話3ds

以為張相識郁望左一陣

小金
漫畫真係做足

初音鴨

爛泥怪BB 同 小火馬BB 都好得意

電擊幾型，但鴨嘴我覺得好柒

我個名最型
之後gen我寧願佢將多啲舊寵整進退化，都唔好整埋啲九唔搭八嘅寵

點解漏咗紅唇娃
有得進化又有得丁

nicki minaj

好懷念ar

幾時有人踩過忍蛙

睇咗 邊到有人踩過忍蛙？

睇左 邊個踩忍蛙

廢案版貓頭夜鷹似咕咕進化多d

好在廢除左

其實幾型

順帶一提，隻花花獅子係立方獸2黎

初初未玩sm都屌
一玩又係停唔到

邊個

好唔好玩同d pm設計如何冇關係
而且sm都係異獸出事姐
其他幾好

垃圾 噴火龍都打唔贏

忍蛙玩驚個六圍比人限死

我覺得終極紅寶石一次過滿足哂十個願望
乜都有

好想睇佢地啲description

回憶出哂黎

Gen2原來係打算做曬成個日本出黎
Gen1地圖=東京

我叫開走蔥

雪糕同垃圾袋真係咁多年都接受唔到

點解爛泥怪小磁怪毒氣丸你會接受到？

黑白都好少少 太陽月亮真係

點樣可以係IPHONE玩番GBA金銀

quest係switch玩緊 好玩

又亂吹，大大個標題話2019嗰隻先係本傳呀

少有玩到黑白先無再玩落去

最鍾意都係diamond pearl

講開又好似係

我以為係因為像素低
先畫得咁奇怪

椰樹獸

金銀真係好正
不過最唔明點解得金銀有兩個地圖
之後個D都無再沿用返呢樣野

等左好耐有一個版本係可以去晒咁多個地圖

當佢就收皮之日
你最期望既版本佢就會出
你咁叫佢出哂全版本=叫佢本來一集集昆你買
依加比你一次過玩哂佢咁多集
點諗都唔會出架啦

呢隻係咪會進化做下邊廣個肥婆 擺pose都一樣

我幫你頂住先
你快d走

我諗呢批已經被任天堂執過嚟
原案應該再怪雞啲

佢係訓練員

呢度應該係幾個畫家分別畫的
有d質素好高，例如利多王
但大比鳥果d連比例都未做好

大力同怪力已經唔同畫風